6月11號晚 我會企出來

先利申6月9我冇出到, 但6月11晚我會出來

先為大家送上一段個人認為係呢幾年睇過最心酸的片

睇完大家有d可能會有同感,會好驚,有d人可能會話會唔會太誇張
但我想講係冇, 呢個就係通過左之後一定會發生的事
唔信?
你可以望下

之後又講左d咩

各位仲想信冇做過怕咩姐的人醒下啦, 依家未過條例就已經有咁大個例子係度,
過左之後會有幾多人因為d咩懷疑偷睇國家機密文件而一車車人咁送番去
我已經唔夠膽再去想像.

所以大家6月11唔該大家出來, 守護呢一個你住過的地方
(已經叫左2個fd一起出,準備叫埋d同事出)

如果你雨革坐係電視前面睇，魚革又係得個睇，琴日再睇多次，聽晚最後一戰 唔好再睇喇 企出黎啦